
                      Se puede decir que no es la mejor película que se pudiera hacer sobre este tema, ya que muchas veces resulta previsible. pero no está nada mal. Los actores lo hacen bien y el ritmo se mantiene. para pasárselo bien. Por cierto, los escenarios, una maravilla.
        
            